原來健身教練flow leung曾經出po屌胡師傅唔識健身

笑佢唔操腳

但胡師傅冇理佢

有咩問題？

胡師父呢啲有健心嘅點會同佢嘈

而家叫胡教授呀
有冇禮貌架你